[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6222)

安安

普唉

佐助

屌

大久保又入波

買大個2場都00

牙普gel

牙普

快

乜撚野半二全二

心跳派錢？

好難啊

🐑

八哥又開POST-.-

大莊料 老鼠盤

有隊波叫蔚山老民

Bee認真小小啦好嘛？

暫時唔入黎住 我同六蛇開po 啲八字唔係好夾

前鋒2:0未快

1130主得半格

全北靈車20分鐘0c 我喊左出黎

12m未

和尚又然

半2全2

冇人買咗賤格蕾斯？

心跳快刷唔好玩野

重心
全北汽車-1 讓和
穩陣

和尚個細又中

勝船快入好嗎

前鋒咁早入波 角大24

乜撚野提格雷b

GEL

又中半二 好撚野

船呀...

全北 同前蜂 快啲入

勁

船啊 快啲入啦

維他奶頂實

死燈閪

東京cup未

8成命中

如果我番香港 想請你食Morton’s

正呀 心跳高水

俾人屌打緊

嘻嘻

八哥

仲以為你係得B 原來係全黑

西花入左波仲開2.5大？
送錢

仲以為廢車輕鬆屌打

心跳gel

老撚土
半二全二

正 老虎 細波 半場頂到依加

Bee 好快入

我唔會改呢D ON9名

01完

水戶半大未

廢鳩車咁快3黃

你住邊頭？深圳？

德島快樂未

勁 日職4場 係得神船00
我就係買左大波

明明上場對家空龍唔入

要贏錢就要先識忍手

半二全二又針

🌸 NG

台灣

川崎半大未

勝利船快啲入波勝利啦

要還卡數 要先識戒賭

櫻花fg能力真係好高

韓假搞笑？

日職買角大真係傻仔黎

堤格
天餓
櫻花

橫濱

東京同櫻花唔撚識落底？

前鋒下半場換埋人既話 456都似

前瘋2-0

八蛇勁到

東京10連角未

悉尼fg

前鋒真係

前鋒勁撚到。。。

全北入未

半大神器川崎

唔洗3占都半場穿盤..

神船入未啊

維他奶會唔會有角

又奪冠

前鋒真係好正氣

邊個夠膽買前鋒對家？

明明以前係半細全大之鬼

唔賭邊有錢還

場場都有波入..但自己買個場就冇波入

和尚

我明

神船？

前鋒真係日職曼城
買佢就一球完場
買佢對家秒穿盤

好撚sad

真係

你敢買佢對家？

東京1:1半大益手足好無

大把波陪你啦 你睇下日穴

好

西京呢隊波空難未

神船有未

你返到黎 我都應該返上深圳

Fc東京反cup la

唔買佢都唔敢買對家

敢 之前場櫻花

點撚樣都咪買前鋒對家

護崎手

屌你老母
上世川崎前鋒有仇呀
次次買前鋒 你唔係走就係輸盤
一買親佢對家 就一定 4 5 6
我屌你 唔會再買呢隊波

櫻花🌸Ng

神船成功丸贏波得唔得

Bee快啲啦

Bees 角大快刷

屌你老母前鋒點回飛法都穿盤 點同你玩

達哥

近排D平半大量都係開下盤

係呀

櫻花領先刷閪

甲府！

我都等緊

山葉半大追返早下墨假大球

屌你老母係咪唔識字

同你一撚樣

屌你老母 失敗丸玩乜撚

東京追和 一世球迷

北狗唔入比人入啦

5倍半大

老鼠反底未

松鼠追和啦

好 呢埸都買左半大

人地買果時就前鋒
我買果時就叫川崎後衛

0:3

日職只服前鋒

0-3前鋒

前鋒數夠3球

買左松鼠主贏 齊集氣

町田識入波未

紅鑽 0 鬼

前鋒根本咩盤咩人都會贏 屌鳩你

買左維他奶去驗腦先

前鋒係咪想輸死莊家

好撚嘢前鋒

前鋒根本超撚晒。。。

睇佢想贏幾多

所以勝利個啲入得波未啊屌

川前勁到仆街

驚輸盤 點知盤都穿撚埋你

莊家係唔會輸
你連同邊個賭緊都未知

唔諗了 鳩買櫻花NEXT GOAL算

水戶入柒到未呀

日職有邊隊可以撼到前鋒

會唔會係仙台廢 仙台等於錫菲聯

西船入未

得狗呢排出緊反水?

你老木
甲府半和又西...

正路波黎

初盤讓1.75，後尾回到1.25，之後主隊仲落飛應該引左好多人買

橫bin開平手 三神係堅廢定點

廢

好多人中伏
利申：中左

真‧輸錢水

乜撚野三千分家長昭博都唔夠小林一個

日職角大輸9死人

日職紅魔 紅鑽

多謝提供事後分析

兩點3 場都平手 全和啦

買第場都唔敢買川崎對家

前鋒

啲勝利隊可唔可以入波 好撚悶

想問iPhone 有咩app睇比數好用？

講人脚應該神船

西鑽 x SYD 半大

天我1:0

天我

天餓！

你老母前鋒唔識踢假波？

天鵝10

快345

球探 微球

你上年可能沒咩點睇維他奶踢波

長期成功撚杜蛇

中埋尾場派一派算

天我!!!!

杜蛇對家cashed

成功丸又失敗

有心跳同前鋒唔買 去買成功丸d燈閪真係驗腦算

Gchi

前鋒易到

東京杯未

迷ha了

我

唔洗客氣莊狗撚賭仔唔係第一日既事

岩岩先話人地個名on9

邊場

內定我了

信撚錯落飛

0:4

0-4

04

川04

前鋒cls gel了

中間蛇

買左前鋒取消關注等派彩

咁佢係

冇出我都0-4

前鋒派錢無人講

又烏龍

半場客其他?

難分真與假

仙台冇老母?

Me

松鼠半和未...

同杜狗一樣

睇嚟前鋒學曼城 係咪想由頭贏到落尾 破連勝記錄？

串左神戶半大一球都冇

仙台維加泰 0-4 川崎前鋒

有 俾前鋒屌緊

睇下有冇傻閪買老鼠先

前鋒呢d咪識踢波lo 利申無買

三sim無出都大炒

松鼠入未 屌你老母

前鋒係咪下半場俾人cup
日職最撚興

今日全對家

仙台同一條友2次入自己龍

收左好撚多?驚唔驚出唔到自己隊個更衣室?

維加泰右閘烏龍梅開二道

Ok

傻咗？

兩個烏龍 仲要同一個人

主隊條友係咪想帶帽

日版拜仁

半場3.5b

真係我了

1405澳假點買法

5皮前鋒上盤

買左幾多上盤
洗唔洗咁心急

東京唔識入波

2點有冇正水

Ok rc 88

bee追和未

杯5粒有無呢個記錄睇下

東京真係好垃圾

黑單蛇

烏龍帽

做緊野無買前鋒 本身仲想買半大

和尚又贏 老虎咁都輸半

失敗丸要反cup

東京 松鼠追和未

入rc

天鵝RC，但睇死成功丸追和都做唔撚到

半場04
讓得一球球半以為炒唔到
仆街又瀨前鋒野
返去驗腦

盤田入多粒啦

贏不是老馮的嗎？

奶完杜狗到和尚

澳職角大

唔贏賭嚟做乜

Bee gel

破完地獄係唔同啲

手足們針得8899未

神船唔叫 度下場好過

fc 江原 對 浦項制鐵

前鋒真係撚狗機器

澳假無人玩
買貓叫買到驚

今日咁易賭

轉自上個po

神鋒今季轉左打法大波不再

冇麥當勞叔叔點贏

真係得啖笑

老鼠落飛

日職2c

神船未撚叫勝利船啦 叫和船啦

天鵝頂住個下盤

八蛇pin呢個仲好
Pin個垃圾燈把撚咩

屌船
入未

松屎始於都係一舊屎
平半上盤比狗買

5萬5萬咁買，真係好癲

有冇人派 冇錢了

香蕉船

和尚不嬲都係咁

佢買5萬同你買50無分別

比料追數未...

和尚2串1收錢長追bee可以有層樓

以為要咗前鋒 原來要咗心跳
最怕一陣心跳無心跳

獅子定老虎

前鋒可唔可以落多d底刷角

紅鑽有冇人要

成功撚追和都成問題

勝利變失敗 明點解會開定賽後討論內容

仙台呢啲真係好撚忠心 根本啲球員自己都買左上盤 驚死開唔到

老鼠黎..

老鼠 有無勇士2.5s

唔講以為係你收錢

收到，長gun

下半場換3sim就多角

0比4

成功丸屌你呀
唔斷得架

打錯 想講神船
442

-7c

長追勝利隊同斯巴達隊對家 叫得呢2個名都係d自信mk仔 一出去就比人屠

西鑽真係唔敢買

二串一半和斷松鼠

閪鑽9.5b

屌 汽車冇盤 好彩縮撚左注 買小5000

冇事心跳輕鬆，bee垃圾黎下季會落返 日乙

墨爾本兩隊垃圾一齊扣三分算啦

超重心 墨爾本100% 救得一個得一個

點呀

全北汽車拿拿臨整返球

啲傳控太慢

買西鑽不如買老虎啦

兩點個場買左大分

我5000 本身10000

老虎今朝咪輸半囉

得啦 佢點都唔會輸

唔通廢車踢假波 和波撚鳩賭仔

100%贏定輸

入一粒啦好嗎

@佐助 紅鑽半和？

唔信會一直輸

性路易
老虎
成功
三神

心跳-6c
前峰-7c

發覺依隊波成日派錢比賭仔，高水成日開出，下次追佢了

屌你死杜狗全北失敗丸都輸你收皮啦好冇呀

。。。

未完場

重心
澳假大波 100%❗️

你愈提佢佢愈開心

失敗丸你仆街硬架啦

有贏有輸啦

廢車出面平半盤 但狗會唔開盤

有沒手足有追數重心

知咩事啦

咁唔係叫100%

撚狗丸人地打少件都入唔到

未必 主紅左

有

成功丸cup 到？

紅鑽認真今場

廢車踢下半場
未又係換伊祖
巴羅都唔帶

紅鑽半和試試佢唔中搵隊波

一隊墨爾本100%贏 一隊墨爾本100%輸

似落order easy pass
上季太多誤傳 輸好多半場反擊

好癲 訓醒 你仲係度

心跳 黃瘋刷角

同上場閪花對前鋒有咩分別

打 亞冠出小白同冇出小白兩隊波，小白仲係咪到冇留意神船

早晨

人妻

即場 東京 大角2格

上年亞冠 傷到而家

我都唔想...

失敗丸入球未

你唔係之前信徒之一跟佢買架咩
點解又叫佢杜狗嘅

買老鼠又可以屌巴巴老母了

成功丸神船贏得唔得

信我就買老鼠

成功避左唔知是福定禍

失敗丸大波啊

老屎半大

賤種丸半場1粒都冇

老鼠fg買完跌到1.9

失敗丸打多過都唔識入波...

老屎半大
柏電半大

杜虫它仲有冇穩陣追數料
岩岩細注成功丸輸唔緊要 下注大注追返

完場都係一粒都無

東京俾多7c喇

仲記得最後果下想半場大腳笠死龍門，點個射完拉親條 子孫根老了老了

達達b咪又係咁

日職又遲

長期失敗丸廢到

有巴巴狗細波了

巴巴路閪斯

靠自己眼光好過啦
杜甫就算張真波飛都輸過

屌你老木失敗丸 打多個都冇波入

上次悉尼主場都俾chow屌打

咁作客呢

成功丸

失敗丸死全家再叫我 睇心跳算

一陣！

屌打返chow

失敗丸屌佢
我幾條串就斷佢
佢老味

悉尼半客

撚狗丸屌你老木

識野我從來只信自己

諗返起 亞冠比神船迫害

買唔切老鼠

又慳幾百

西花ng🌸
悉尼no goal

空門都唔入失敗丸

名古仁川3.5

好事

倒錢落海

直插客賠多d

傻撚左

澳假角大？

船車入未

條友傻閪黎

10.5s即場有7.5 8.5再追大

我skip 算

有兩疊樓收租係唔同d

打少個都唔閪識入

唔高賠率唔撚買

前幾日話輸到仆街 而家就買1000 no goal

22222

屌你 東京刷角未

samson

三神gooooal

老鼠又比人禁屌
解散啦屌

大分goal 0:1

人地有兩層樓收租

橫濱

大分半大

我差神勝咋 屌

船玩夠喇...
唔好撚我喇

東京禁屌無角

三神！！！！！

廢車 換完人就識入

廢車

人妻禁屌

全北！！！！！！

唔怪得咁撚型

我差神勝就串啱哂 神勝生醒啲啦

前峰 黃峰刷c

現代goal

識報分未

頂，唔記得落飛...開左場

CHOW都角大
咩料..

避左失敗丸 上左失敗船

主定客？

東京cup到？

巴巴

結果一樣

no

兩隻失敗都上左

4串一 斷松鼠 反cup可以嗎

汽車叻仔

我條6x1 斷係成功丸到

屌 心跳唔係一球到尾下嘛

有冇跟我重心？

橫濱0-2

0-2

東京1:1

三神半大輕鬆

神船入未...

大分2-0

samson勁到

乜撚野橫bin

橫bin開平手 笑唔笑死

心跳真係好撚穩，垃圾bee你都係返落去 日乙到踢波啦，日職唔岩你

轉過頭1:1 啦 俾bee屌打緊

咁bee入返球囉

屌
橫BIN笑到我

搞撚掂！
三神

東京個龍

橫bin 假波 confirm

我都係斷咗失敗丸半大

東京炸未
all in左西花 2nd goal

橫濱驗腦區

澳職10.5派錢

屌你呀閪櫻龍門唔用手

櫻花 神勝 入球啦你地

櫻花黎

西花呢球假撚到

西京cup佢老母西

西花個龍癲能到

櫻花個龍

咁樣睇 柏電今季追對家都得
踢橫bin一球都入唔到

唔好啦20完場大家開心

西花打假？

戇鳩閪花送禮

西花先假

全北只求你頂到完場

巴巴又炒

扮漏咗都算仲要等幾秒先出腳清

個龍

傻閪橫賓快D降班啦

閪花真點打假

太陽神冇咗奧隆加

西花返黎啦

假撚到 tvb培訓班

去左邊

送禮on9
死日本仔係咪弱智

巴巴路西斯奧當路雲 比利沙幾時死

失敗丸炸埋

悉尼no goal頂住

櫻花龍門大腳踢啦，門前玩腳法，出事架嘛

失敗丸和都和唔到？

神船幾時先入？

櫻花 神勝 入球啦好嗎

半格都唔俾返杜虫它

差你炸神船

維他奶角呀

好恐怖既失誤

橫賓=半大神隊

有入過

去咗西亞隊

去咗卡塔爾

櫻花唔差在輸多球

失敗丸咁都贏唔到

失敗丸當睇唔倒？

Bin狗追和叫爆區

神船入未

唔撚知喎 365係咁跳
已經去左睇心跳

西花！！

閪花2:1

靚撚到呢

東京1-2

易撚到

閪花死角入網

日假只信閪花同前鋒

杜友 比返個撚狗list你

達達遊君 391931
哈蝦哈蝦 201878
12點後叫我David 201481
24歲（傻鳩腳膠）73241
櫻空絕噓唱 92700
12314 26272
結衣叔食 65019
隔離有間隔離屋 271718
169打沉人 255802
旅行の魔女伊蕾娜 253177
火屬性比卡超 230798
珍珠黃金 376965
躺著也中箭 40294
戰場原 22150
旅行安家必備良藥 8308
狐濛 214580
巴度 35192
靈氣逼人 325926
我想返屋企啊 76281
留精不留名 122675
大健先生 215719
陽光型毒撚 61856
贏到上岸 381477
屌你老母師 156990
茜克 176370
Lin遮turtle 17488

西花換龍啦唔係一陣又送多粒
泡狗龍成撚日打假波

我甲府大波！！

仲要隊友漏波俾同伴射入

閪花把握力真係好撚高

閪花呢啲又係正氣隊黎

Ban死角

神船快手啦1212

李家超

人妻中柱

西花力爭全格！

屌你老母神勝 快啲入波啦 差你咋

神船唔贏都唔好輸

橫b搣得？

換咗2個就入 公道到

想問下頭先杜狗 1230個場出咩

神船入未呢請問

閪船入未

橫濱廢老俾次機會

味完場 唔好gel thx

有冇人敢買 澳職no goal

閪鑽開場半大黎啦

老鼠入未呀

悉尼半客又輸

臭閪船入得未啊

仙台維加泰 1-4 川崎前鋒

維他奶1:4

心跳又閪

屌心跳你落去日乙啦仆街

清水心跳 1-1 福岡黃蜂

bee

心跳

仙台 係咪假希望

心跳快大

心跳食屎啦

屌你bee

Bee 易到....

賤種橫bin 走盤比我再玩過得唔得

你老母臭閪神船入波未

無心跳了

心跳俾日乙入 笑到

chow 1-0

獅叫！！！

發現前鋒點成日都比1球面子球對家

布里斯本獅吼 1-0 悉尼FC

10

心跳又無心跳了

貓叫1-0

溜入去

仆街著燈了 訓陣先

達達又中

老鼠個龍

柯蛋

啲龍派完膠未

又開哂對家

屌你老母半客點叫

達達贏左15分鐘

老鼠個龍又DO SOMETHING

列美尼。。。

gk

Bee gel得

老鼠我屌你解散啦成隊 廢到

悉尼成隊垃圾

閪京比返半格黎驗腦啦

心跳 閪船 入球未啊

你老母死得未 報假狗

達達快d追無入球
double 大法 2000追

前峰下半無c

前瘋10.5b 51300

可以長追維他奶對家

廢車on9

老鼠呢季撞邪？

Bee刷未

Lm

JJ!

又可以屌巴巴露西先老母

車

Bee 手足又等收錢

1:1

廢車點搞

lm

唉屌 娛樂圈注左老鼠 嬲

開始 開始有心跳！

心跳又跳返...

老鼠今季真係廢到一個點

仆街濟洲聯 上場又唔見你入

心跳又有番心跳

心跳2:1

閪船快入啦

心跳！

得

神船入波啦屌

老鼠今場輸波唔會再買

閪船我屌你老母快啲入

全北讓和

認記過去

西船出杜格拉斯未

r

嘩 0:2

Bee會入番

靈車真係有朵

東京即角輸到訓地

Thx master 張

屌你老母玩過山車？嗌完一場一場又輸番出去

有返心跳

靈車屌你

屌你老母閪船入波未啊

汪汪又gel得

失敗船古橋救世未

跟左你 準備上ifc

貪字得個貧屌左心跳-1

老鼠半場追和啦屌你老尾

傻閪黎

佢呢場買細注左無所謂啦

巴巴又miss chance

Bee等收錢

又冇角

閪船求你入波啦

bee真係廢撚到呢

五賠cup 老鼠
走盤當贏

老鼠 利昂 兩隊食屎冠軍

閪船快入

你隊廢車

輸就細注贏就轟注

廢車cup佢啦唔該

上盤師

東京執返半條屍 51100 杯到51 300

等廢車cup

悉尼落咁多飛都玩野？

澳假10.5s穩如狗

W

中

h

我✌🏻

7c前峰

集氣 求閪船入波

東京 櫻花 刷角未 仆街

半大未老鼠

ok

心跳31未

和尚條2串1，補唔補到岩岩買果10萬，希望老鼠半場反cup

閪船1:0好嗎

悉尼

前峰-4c
黃峰-2c

全北反cup快手
唔好撚我

閪京2:2

仲有猁狗

神船同汽車想點諗樣呀

東京又goal

東2-2

黃蜂都角大
咩事...

北九10分鐘2.5b

悉尼今季廢到

東京4ng 搞店

閪船 櫻花 快入

和尚注注都5萬高水咁玩架啦
邊駛擔心佢

東京cup

西京準備cup

冇左小白係差咁d 希望古橋 增山救世算

前峰8c

跟住No goal了

閪京咪撚又比人入啦

我諗唔得 閪船就係閪

啲交通工具生性啦

我玩50

閪京

叫爆前鋒角球

前峰-3c

悉尼9.5s了

24

橫bin 1:2

你50k

又中楣又中柱 點贏

橫1-2

50cents

橫bin走盤當贏

全北加油

橫b

已經連針12注
下注all in反底

橫賓半大全大gel

閪船

今朝啲波細到咩咁依家日假咁多大波

閪船 櫻花

甲府客勝

西船上盤 10 1 $100

老鼠半埸cup la dllm

東京個場20分鐘入多個，今日想食加大麥當勞。

c

2MINS 1C
30 MINS 1C
暈能左

1

德1-0

買左咩

五毛block

有無櫻花巴一齊集氣

西鑽刷未

神船我屌你老母

拉

神船

1叫船就輸

閪船真係閪

閪船
唔撚買閪船 買對家

屌你老母又沉船

德島goal 88 all

閪船永無令我失望

垃圾檳b

差86k卡數
求指點 針鳩晒

全北快啲入啦唔該你

心跳3-1

yo 心跳頂住

一陣會絕殺開讓和

半格都無埋

炸

屌 炸 仆街

失敗船追返粒輸半算啦

yo

dllm 賊船食撚屎

bee 力頂 半格 汁屍可以嗎

三神頂唔頂到

三點兩場點玩好

中楣中柱 輸左啦

唔好頂啦

前峰-3c
心跳-2c

屌咩 三神護空龍

2222222
狗鑽8連C快!!!!!!!!

德島神船事但入多粒比我輸半過關好唔好

爛船

日穴全大波

冇心跳啦我

今日唔玩平半了
下盤場場贏半格

老鼠半場給未

你地而家信我24連敗未

開晒對家

老鼠入返球先

靈車

爛船屌你老母

臭閪船

下 失敗丸你食撚左呀?

巴巴狂炒

又話亞洲波先贏

返撚左深圳個墳啦？

達達又博

你之後買咩
我買對家

唔好講ed野住啦 下場買咩

老鼠唔入俾人入啦你老母

東京仲有粒

既然叫乃木坂 不如試下挑戰埋46連敗

依排黑，賭乜輸乜

澳假半大

主屌打到傻

悉尼 我買你成季都唔會再入球

你老母咁撚樣食角都得...

未多謝關心

又話戒賭

東京5c

屌打唔入xx入

老鼠食屎啦。廢到

老鼠肯俾C未

西船西車西花

刷c前峰維他 黃峰心跳

b狗半場追和叫爆區

閪船閪花

前

船比番半格黎啦

三點買咩好

全北客勝101100

開多幾個買樓post啦諗下自己買到都開心既

閪京就真係閪啦

神船俾半格驗腦可以？

t

有架

川崎幫幫手刷c

6c

Yes

船

復出

櫻花來多C

狗鑽8連角未....

唉

跪求紅鑽半大

呢件唔洗派

爛船追和先啦

到

B狗追和未？

唔撚再會買船...

心跳比多2c

唔再買閪船

Chow個日本仔幾勁

食c ，屌

小白去左邊? 近排沒留意日假

全北準備絕殺

唔洗了 、決定左買邊啦

老鼠食角

快 東京 櫻花 比多角 快

獅how

傷

靈車冇開盤救咗唔少人
開盤一定半一喇

東京咁都唔入

ok thx

橫濱追和啦

20000@2.1 6.5B cashed

即刻買對家

老鼠垃圾

7c

冇啦 5串一 收皮了

終於揀好自己個墳

7角收錢

半場入左櫻花6.5 7.5 B 比多C啦

閪花頂住

心跳-1c
前峰-2c

前峰開到11c 抽10派2個100

咁樣護空門

東京9.5b 51100

幾時出角水救命

M

心跳絕殺啦

一陣跟我一場？

前峰9cccccc

失敗船輸半未

東咁都唔入

Gel

悉尼入波呀

識你反cup快買

一陣all in蔚山現代算
今晚再買

川5:1

正常架

東京gg

廢車入未

會入放心

德島神船入多粒唔該

船1-1

貓叫半大呢

悉尼半大又輕鬆輸錢

黃峰維他刷c

橫bin個龍屌你老母
差啲又輸你條on9
第一球又救唔撚到 廢到

Tokyo 召喚連c雅

7.5B GEL!! 東西

8c

Dllm爆角

日本波針能到

仙台主其他-6

廢車變跑車ok?

櫻花樑仔

閪船依家先入有閪用咩

驚沉埋你

杜狗比我連沉3場比人屌到開花

屌你唔撚出

9c

老鼠又閪dllm

tokyo 3-2 ok?

靈車絕殺救我

入呀東京

東京9c

屌東京刷乜撚

出左啦 半場

東京9.5b都有

唔驚啦齊贏一陣@你

閪船閪花入球啦好嗎

東京有信念就可以3-2！

佢上面出左
脷伸無跟

勝利船加時反cup

應該有

突然刷角

ON9 東京臨尾先角雨

失敗船比多粒得唔得

逃生船 正式啟動

係咩

又尾段爆

半大災星巴巴路西先

西花馬上完場

東
前

閪船閪花入多球好嗎

賊船反杯
心跳頂住

9c，正呀

要有輸既決心先

東入波啦，刷夠角啦。

靈車真係又豬

神船我屌你老母空門唔入

真係好廢

射極唔入

10c

廢車絕殺ok,

東京10c

10c cls

呃你做咩

淫妻角大又4屌

閪花

今日針到傻

刷撚到

屌呀 咁樣爆9.5

收指示東要玩角

原來最低有5.5 添 痴撚線

9.5B都GEL 埋

心跳2:2

兩場走地刷角

西花呢場假到傻

閪船閪花入多球啦

神船補時絕殺

痴線 9.5s半場以為穩

有2.43

即場 角B好撚高水

心跳-1c

前鋒學野刷個連c得唔得

前峰-2c

最低有4.5b 1.67倍

屌你 垃圾車

8.5有3倍

前瘋連c

日職拜仁勁撚到